盧偉聰：示威者破壞香港良好理性示威傳統 強調會追究

警務處處長盧偉聰表示，示威者衝擊立法會的行動並無意思，亦感到非常遺憾，他說有3名警員受傷，警方並非磨心。

他嚴厲譴責有關暴力行為，昨晚有戴上口罩的暴力示威者，在沒有理由下，衝擊立法會，形容有關行為亦非為表達意見，破壞香港良好理性的示威傳統，強調會追究，警方會逐步清場。

話會翻睇所有傳媒既片，串到

屌你咩 理性示威而家有撚用呀

你啲警犬拉入出去又點計呀

他說有3名警員受傷，警方並非磨心。

黑警就係維穩既工具

叫黑警唔係無理由。
黑心，黑人憎。

市民：政府破壞尊重民意傳統，強調行動會升級

成個政府根本夾好哂劇本
班狗一開始報細遊行個數，後尾先加到24萬，等你地FF會有料到。
之後11點即刻出份野話：哦，多人咪即係香港仲有集會自由囉，繼續二讀啦咁

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發